明明高登～轉眼變成連登～

假使牙JOE勇敢～都可挽回高登

屌你都唔撚啱音既

挽你老母

邊間教會

我屌你老母臭閪 咁撚多鄉音

今次真係挽呀

明明柒登 轉眼變成紅登

邊間教會?

明明連登 轉眼變成 紅登

Which church?

肥絲又有新圖

王菲 容易受傷的女人